\documentclass{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{esint}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper, portrait, margin=0.75in]{geometry}
\setlength\parindent{0pt}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{tikz}
\usepackage{circuitikz}


\renewcommand{\arraystretch}{1.7}


\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    filecolor=magenta,
    urlcolor=blue,
    pdftitle={Tecnologie internet},
    pdfpagemode=FullScreen,
}


\begin{document}
    \author{Dmotrio}
    \title{APPLICAZIONI INDUSTRIALI ELETTRICHE ED ELETTRONICA (MODULO 1)}
    \date{2022}

    \maketitle
    \tableofcontents

    \listoffigures
    \listoftables

    \include{1 - circuiti DC/1 - introduzione.tex}
    \include{1 - circuiti DC/2 - motodi dei nodi.tex}
    \include{1 - circuiti DC/3- metodo delle maglie.tex}

    \include{1 - circuiti DC/4 - metodi a confronto.tex}
    
    \include{1 - circuiti DC/5 - generatori dipendenti.tex}
    \include{1 - circuiti DC/6 - teoremi reti}
    \include{1 - circuiti DC/7 - potenza in dc.tex}


    \include{2 - circuiti in AC/8 - fasori.tex}
    \include{2 - circuiti in AC/9 - potenza in ac.tex}
    \include{2 - circuiti in AC/10 - analisi in frequenza.tex}
    \include{2 - circuiti in AC/11 - rifasamento.tex}
    \include{2 - circuiti in AC/12 - sistemi polifase.tex}



    \include{3 - circuiti in transitorio/13 - transitori di ordine 1.tex}
    \include{3 - circuiti in transitorio/14 - transitorio secondo ordine.tex}
    \include{3 - circuiti in transitorio/15 - transitori del secondo ordine forzati.tex}
    


    \include{4 - circuiti magnetici/16 - induttanza.tex}
    \include{4 - circuiti magnetici/17 - mutua induzione.tex}
    \include{4 - circuiti magnetici/18 - trasformatori.tex}
    
\end{document}
